係唔係好似少咗個直播台？

係唔係唔打算開呢個台